524要所有人識嗌 民族自強 香港獨立

民族自強 香港獨立

大家一齊嗌

【預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

[正視聽] 香港來緊既命運，完全取決於我地有無打好"國際輿論戰"

無意義，只會坐實中共更堅定立法信心

咁快有五毛負皮

時空倒流2014年
唔好激嬲共產黨

【521香港獨立宣言】集合所有人力量 今晚九點前我要所有人睇過！

中共嘅底線係自己衝埋黎

唔知你有無睇過一篇野 大致係話，當反對聲音消失時，連掌聲不夠響都是罪名

一向搶道德高地都係戰略黎架啦，嗌獨立除左打j有咩意義點解五大訴求咁神聖係因為對家無得抽秤抹黑你自己諗啦

利申：支持港獨

下 岩岩訓撚醒？

Day1開始五大訴求已經被等於港獨喇ching
訓左幾耐

佢2014年瞓到而家突然鬧鐘響

民族自強
香港獨立

五大訴求係港獨，唔見區會dq？你訓醒未

起下我底先好出聲

使唔使填社運cv

而家區議會唔俾你開會添啊

獨立自主

嗌乜都得，嗌“習大大陽痿”都得

524

民族自強
香港獨立

香港獨立
唯一出路

推

真 呢個係最佳時機
五大訴求已經唔使再嗌

push 返先

屌晒你地老母!又話打國際線???民記出左國安法survey冇人講???

連登政治家（反加泰個班）：美國唔會支持港獨

我話你個名充滿港獨色彩都得呀

你屌人老母市民，老母=祖國
你屌祖國市民，仲唔係港獨？

局勢轉變得好快

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

Push

民族自強

push

口號其實無問題因為一直都有人叫，
但主旋律應該回應監粗立國安法攬炒香港

唔該咪撚再發顛講咩出廣告同國際社會告別

香港獨立 唯一出路

嗰班真係狗黎

希望港豬盡快進化

狂推

預演獨立】香港共和國成立一刻，你作為香港國民應該點樣歸化成香港籍？

幫手推文，唔該大家

佢駁你唔到

一句講晒點解聽日嗌香港獨立係咁重要！

鬧交前首先要做足功課

524 港島見
527 街頭見

524港島見

524 港島見

民族自強好大陸feel

但係有歷史淵源
簡單易明

香港獨立
唯一出路